唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

首先 位置今日旺角 晏就近油麻地開槍時間 成條西洋菜街啲鋪閂哂咁制 竟然仲有一間化妝品鋪唔比員工閂門 罔顧員工安全 鋪名我唔講 間野係日本化妝品鋪黎 喺狗鐵站 蘋果牛仔褲果邊

同一時間 灣仔近演藝亦有部分人冇得收工

入番正題

我話罷工冇用係因為 罷既人真心唔多 我唔係要各位手足唔罷工 但係唔罷工既人為數唔少 如果想令全港三罷就只能幫下佢地手 幫下佢地被罷工 番唔到工又好 令佢要早閂門又好 咁樣先做到罷工既效果 同樣唔會令想罷工但罷唔到既手足冇左所謂既工同錢 因為佢地係被罷工

今日晏就各區真係做得幾好 雖然有部分冇良知冇人性既鋪頭唔比人走住 但係都做到下我想講既被罷工 其他已被罷工手足亦可以一齊發夢

如果聽日想全港三罷就一定要幫幫其他人

最後

天滅中共

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

10

Push

要求馬上籌組臨時政府

香港人，諗下點樣贏

9

8

7

6

5

4

3

2

1

Push
比一個月時間宣傳唔等於會全民自覺罷工
你罷左工 就可以幫人罷工
你唔罷工 未如常咁響office 囉 做到咩撚野呀
你唔罷工 唔走出黎 未等如認同今日咩野都冇發生過囉

CANM_KE?

問題就係總有人唔會自發罷工 佢地唔自發既 咁我地咪幫下佢 令到佢番唔到又好 要早走又好 遍地開花係其中一個方法

都係果句，有好多人都等緊被罷工
有人係屋企經濟支柱唔罷得，咁大家一齊幫佢手
罷到工之餘仲可以同藍絲老闆解釋冇咁易被炒

我就係咁講 被罷工喺廢佬藍屎眼中無可避免 佢地亦只會將責任推比示威者 而被罷工既手足唔單唔會比人炒 而且仲有增加人手既可能

全黨死清光

你講野我就唔同意啦
人地信你示威者唔會亂黎
所以先唔關門 咁樣都要入人地一下
你試下中國境內有示範 你係示範區入面既商戶
你夠唔夠膽唔關門？

十月二
塞機場 / 燒黨鐵 / 中環遊行

你係咪誤會左啲咩 我冇叫亦冇見過示威搞鋪頭既人
但係狗就唔係 示威者起碼有防裝 但係鋪頭既人呢？乜都冇 放起tg上黎 佢地係硬食 要佢地走都係人性所為
我亦唔係諗住用乜野唔好既手段去幫人被罷工
我舉例今日遍地開花係因為有搞狗鐵 有其他示威活動先可以幫到人其他人收工 咁早少少做係咪會好啲？早少少做咪可以幫下人罷下工

首先 位置今日旺角 晏就近油麻地開槍時間 成條西洋菜街啲鋪閂哂咁制 竟然仲有一間化妝品鋪唔比員工閂門 罔顧員工安全 鋪名我唔講 間野係日本化妝品鋪黎 喺狗鐵站 蘋果牛仔褲果邊

人地唔關門就 罔顧。人地覺得你無問題 咪唔關門囉
咁樣都要入人地間化裝品公司

推推推 多一間鋪頭早收 就多幾個手足幫手 我想被罷工

推

一街之隔 已經開哂波 自己友喺路口起緊RB 成條街冇一間鋪有開
半閘都唔肯落 果個時間我反而想問有咩人仲會行街
呢間鋪已經唔係第一次係咁 沙田都係分店 佢果陣已經唔肯閂鋪 係啲保安叫佢閂先肯閂 仲有閂唔閂唔係店員決定 係因為呢間野個所謂啊姐唔肯閂鋪

一句講晒
有心想被罷工既自發一齊做不合作運動
做唔撚到就收皮

我知 Canmake？

所以唯有癱瘓黨鐵全線，方能達成三罷

指責黎冇意思
有人為養家 罷一日冇一日錢
反而被罷工唔會扣錢之餘又可以做到效果 咁點解唔幫下人呢

燒仲好

阿姐

屌晒你地老母啦
咁撚想要被罷工自己幫手製造藉口有乜問題呀
乜撚都唔做淨係求人幫你罷，咁你準時返工繼續養家啦
前線condom冇負擔得你地有咋嘛，我明架
負擔大到自己做少少野都唔肯咁囉

我估佢都係睇佢老世頭
佢老世咁奶共

我8月5日前已經講左好撚多次
當時有幾個同你呢個垃圾post內容差唔多
總之都係求被罷工
結果有2000幾個正皮
你地全撚部自發一齊加入不合作運動咪一齊被罷工囉
結果個撚個廢物咪又係唔撚做
屌你地老母啦小小付出都唔撚做好意思話自己同路人

唔會行得通，唔罷工既人個問題冇咁簡單....佢地本來都係藍...自稱淺黃。
咁樣送手足個頭唔值...佢地會把整個責任推落示威者身上。

罷工係要自發，唔係為罷而罷。

事實係罷一日無意思，長罷等同辭工
一間正常公司唔會無左邊個員工唔得

外資／跨國就更加。

而且唔好唔記得香港係真係好多藍屍，唔好話咩全港
淨係黨鐵都做唔到全間公司員工罷工啦

講罷工，效果好似好強，好似好易實行咁
但認真啲諗你就會發現實行難過你燒晒全港狗屋

冇人當前線condom 唔明你咁激動做乜
建議完你可以唔理 你先入為主覺得我係想被罷工
但我同你講 我已經冇做野個鳩幾月 銀行得番千零蚊都要去買裝 唔撚洗你教我點做前線

仲有
要被罷工自己又唔撚做
姐係你心態根本冇準備好啦
咁點樣發展到長罷呀??

ok原來唔係你想被罷
咁我唔係屌你

幫人手呢啲支線野 做到又好做唔到又好
又唔係主線目標
做到好處一定有 做唔到又唔會影響主線
遍地繼續再開花 到時啲人點決定唔係我地話事
做好主線順便解支線何樂而不為

S

冇錯，自問我罷左2次工，事前已經係公司開哂聲支持罷工，我私底下又提供左好多home office方法出來.....但結果，係冇人敢用實際行動，口講支持都唔敢.....到第3次罷工，我決定返工司睇下，成班仆街係到數臭示威者

被逼罷工，係行唔通。留多D時間在國際戰場上，實行臨時政府上比較好...

迫罷工唔同被罷工
好似今日咁 先唔計旺角某鋪頭
成條行人專用區啲鋪都冇開 呢啲叫被罷工
而你所講果啲叫迫人罷工
軟同硬既分別
牛唔飲水唔㩒得牛頭低
當有事發生既時候都好少鋪頭唔肯閂門
我想就係做到咁 係因為發生左或將會發生一啲野而令到其他人無法繼續當日既工作 而唔係迫人罷工

早啲搞港鐘大把人有個藉口自然識做

我贊成 但係入狗鐵呢個行為有危險 反而喺地面塞入口仲好

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！